[支付寳HK][好朋友手牽手互助]

P2P友情大激賞
支付寶HK用戶向身邊任何好友轉賬任何金額，即可隨機獲贈$1.8至$88獎賞。即係話，過錢HK$0.1俾朋友都可以賺到HK$1.8－HK$88電子現金券！若你轉賬給未用過AlipayHK的親友，而你是第一個轉賬給他，即有機會抽到HK$18－HK$88電子現金券；若你的朋友已用過Alipay付款/轉帳，即有機會抽到HK$1.8－HK$8.8電子現金券。

留意返：

每人每天限50次，推廣期內限抽100次
電子現金券有效期只有15天，所以唔好一次過轉賬晒
同一付款用戶向同一收款用戶轉賬多次，推廣期間僅限獲享獎賞1次
推廣期：即日起至2018年5月31日

屌你老母

真？

過比你最多都係得1.8，咁我不如洗contact list